把你的心事留在這裡

隔離登開左10年POST

有心事, 煩惱, 解決唔到想搵解決方法, 想搵人發洩, 呢度係好地方
無論你同我講出你既心事又好, 怒屌我30分鐘都好,
最重要既係你可以搵地方舒緩到

希望可以幫到你地

唉，我好唔開心，我鐘意咗個唔應該鐘意嘅人

唔應該鐘意係邊一種?

我識咗佢好耐，我係佢個客，我唔知點解今年至會鐘意佢，我實在唔應該鐘意佢

點解係客就唔可以鐘意?
定係已婚人士?

真係有用？
我對呢到越嚟越失望

10年黎多既唔多, 留係WHATSAPP入面說服想自殺既隔離登兄弟都唔止10個

其實隔離都真係幾多CS佬下.

1

我做工程既。知自己冇咩學歷。好努力咁做緊兩份工搵下錢。收入都算可以。但工程呢行基本上冇女仔。有時都會玩下交友apps之類。自問自己對任何人都好好。有禮貌肯幫人。又肯付出。正常樣一啲都唔毒。但點解咁難識女仔。用apps傾一兩次就冇下文。完全唔識點同人溝通。開始覺得好孤單好悶

讀完有同感幫我推

致70後

好攰又瞓唔着
然後對於嚟緊點做好迷惘
有啲怕自己會開始灰心

其實問題重點不在於"錢", "對人好唔好",
呢d只係決定做唔做到朋友,
純粹係你flirt人既技巧問題...

總會有迷茫既時候,
可以既話都係盡量諗d"選擇"出黎,
自己一步步去諗可以點行,
如果諗唔通既可以問下意見

好多時男人限制左自己溝通既方式,
會覺得自己好厹,
但係好多時只要你唔去到咁盡,
唔好成個擺明係性慾行先既癲狗,
試多d, 奶野都唔怕, 訓練下自己個說話技巧,
知道女性既底線係乜, 點樣會心動, 點樣先會令到佢有feel,
會有好大幫助

我可以講既都係兩個字: 釣魚

其實你既事仲關我乜事？
點解你絕情時 我偏偏仲未做得到？

I KNOW THAT FEEL,
我之前分左手仲要去幫佢同現任拆感情問題,
回想返真係CLS, 但感情既野唔係你話想掉低就掉低既.

推到6點訓, 行完返黎聽日仲要出去,
有心事但唔想係度公開既可以tg我

無知一問, 的士係考乜

點解pp勇士要死

我訓唔到

唔好質疑烈士既決定,
我地永遠都唔會知道佢當時諗緊既係乜,
可以做既係承傳佢既意志

(今日行到去PP上香, 喊住念經念左半個鐘)

要撐住, 同路人流既血我地唔可以比佢白流,
佢以死相諫如果政權無動於衷既,
就由我地去令到呢個政權去面對,
加油.

喊左好耐

停唔到

香港居然會變做一個會逼死人既極權政府

好撚灰

我睇到新聞既時候, 我都喊左好耐,
我真係明, 你唔係唯一一個,
撐住, 對抗呢個政府, 有你有我有大家,
我都出左文希望大家可以睇到

致各位因為烈士而心情低落, 有自殺諗法既巴絲

唔好灰心, 唔好放棄,
真係要撐住, 記住有D咩事都好,
呢條路上面真係有我地陪住你

訓先, 巴打們隨便留言, 起身必覆
唔想公開既tg留言, 起身必覆

仆街仲難過考ALevel
乜而家的士咁高要求架咩?
咁巴打你仲唔訓?
定係係"18號"先考

鍾意左個大我廿年既女人
日日諗住佢好辛苦
覺得自己好變態
忘記又忘記唔到
追佢又唔夠膽

鍾意咗一個人
以前傷害過佢 而家先發現自己係鍾意得咁深
理性話我知同佢一齊好辛苦 亦無咩可能同佢一齊
但感性上忘記唔到佢 日日諗住個人就癲

兩年感情 就咁完左
心好痛

69 612 616都去左 屋企人知道左之後 第一句就問我收左幾錢 又話人地比幾百萬你 你係咪都係太古跳落去？ 起勢咁屌我 覺得好難聽 心好酸 我係你個仔 你覺得我會為左小小錢出賣人格？

呢D野你鐘意就得架啦,
感情既野控制唔到既,
但係跨左20年既時候,
唔好做無謂野令對方反感,
無人會阻你去鐘意對方既....

追既話, 我個人建議都係:唔好啦....

想識多啲朋友覺得好寂寞

每個人總會做過仆街,
你而家後悔都無用,
條刺都會一直係度,
平伏下心情, 做唔到情人做得返朋友都夠.

我都做過仆街, 傷得可能都幾深下,
見到佢結婚, 祝福佢, 然後就沒有然後了

預祝你成功先!
(咪撚拒載我)

總係會發生左某d事先完...
行得到2年, 唔會無啦啦就咁完既...

道不同不相為謀,
你無必要同佢地解釋, 佢地既諗法你控制唔到,
一家人, 嘈黎無乜意思, 明就明唔明就算,
你或者需要既只係同佢地講一句,
生我育我既係你, 你覺得自己教出黎既仔係會咁既話, 我都無話可說

同路人, 做自己認為覺得岩既事就夠

佢對我感情淡左
但原因都係因為我將好多野都當成理所當然冇考慮佢感受先搞到最後變成咁
而家失去左先黎後悔唔識珍惜

咁無辦法, 後悔都無用,
有時就係會因為習慣就當成係必然, 而無去珍惜對方,
對方肯講出黎比機會既就行到落去,
相反既話只可以警剔自己下一個既時候唔好咁做.

只能夠move on, 諗得再多傷既都只係自己,
成為一個更加好既男人之後再去搵下一個吧.

被分手兩個禮拜
好痛好痛好痛好痛

多數都係我主動找佢吹水
佢對我講野都好肉麻
出左幾次街都有拖手 錫 抱抱
但又成日已讀不回我 話唔得閒
就算係佢主動問我野 我答完都已讀不回我
佢究竟當我係咩
好似比人玩咁

利申 唔會再找佢

我第一次咁認真對待一段感情
而家先發現原來失戀真係好痛
我唔想搵下一個 我想佢就係我既最後一個
但我已經唔知仲可以做啲咩去挽回了

做D乜都只會令對方更反感，
你可以做既只係做好自己，
對方睇到，肯比機會你係一回事，
煩膠落去只會變到再見不是朋友

點樣為之被分手，咩原因?

我份人就好直既，
會陪佢既玩具，
想玩既時候咪拎上手玩，
唔想玩既時候咪望都唔會望。

你太認真啦

我都係咁同自己講
但忍住唔搵佢真係好辛苦 而家見到啲咩都諗起佢
每一分一秒都好想喊

Big4 雞真係淨係識搞男女關係

去咗616 依家我女朋友要同我分手
先唔講誰對誰錯 就算政治立場唔同 點解都唔可以理解下 我冇要你支持我 點解我揀咗上街發聲 就講到好似背叛你

佢咩年紀呀，有利益衝突定真係咁幼稚

邊行都會有男女關係架啦🤦‍♂️

喊完舒服D既就盡情喊，
終有一刻你喊唔出既時候就係你走出困境既時候

出門先，可能會回慢好多，見諒

我覺得好大壓力好大負面情緒好辛苦

咁我又冇對佢做d 咩
只係好似變態佬咁成日睇佢wtsapp last seen
好驚比佢/其他人發現我對佢既情感

2x 可能佢屋企當差...
我嘗試同佢解釋 今次唔單係政治 而係關乎自由 經濟 民生 好多專業同保守團體都反對
但佢聽唔入耳 覺得2百萬人都為反而反 出嚟擾亂 仲有人收咗錢
我揀咗出去就等於唔揀佢 點解我唔可以有唔同立場？69同612 我已經為咗佢而冇出 但我實在冇辦法唔企出嚟

番緊工 係咁忍住唔喊
我覺得我就黎爆
已經係咁搵fd傾但又怕搵得多煩到佢地
自己一個真係好難撐

啫係佢講分手
價值觀唔同⋯分歧都幾大
我真係好鐘意佢好愛佢

最近活得好痛苦，人生又無哂目標，手又分左，屋企又散左，朋友係拍拖個陣又疏遠哂。
見到ex同人dating，開開心心咁，相比我，my life is a mess

直d好
多謝你

傻啦, 呢D有乜咁變態
10個發現自己有FEEL既人, 10個都會咁做既
只要有D野唔係現實/對話入面做得好出面,
多數都唔會知

呢D咪係利益衝突, 講係無用既,
佢心入面已經有立場, 都有可能"家人"比左一個立場佢,
極權社會入面, 佢係既得利益者,
已經影響到佢既咁當然會有咁既諗法,
因為隨時佢屋企人擔任"國家暴力"既時候,
就會比人民用力量去反擊, 死既可以係佢屋企人,
當你有左選擇既時候, 分手都接近必然既結果(除非佢唔CARE屋企人),
最後, 如果我係你既話, 都只會同佢講多句, 叫佢屋企人萬事小心,
壓迫越大反抗越大, 條命緊要過佢份工

我明, 搵間清吧,
飲下酒, 飲住喊飲到嘔,
其實都係一種放鬆既方式,
我都係咁樣先撐過最辛苦既時間,
可能我好彩, 隨便揀一間BAR入面有個好既Bartender,
見我一個人飲到喊就陪我傾計,
好多時候都只係要有一個對像比自己鳩嗡,
直到而家我有事無事都會得閒落去飲一杯cocktail同佢傾兩句,
加油

琴日女朋友同我講分手 原因唔係邊個做錯 而係覺得同我距離好遠
原來真係好心痛 都唔知自己會咁愛佢 拍左差唔多2年 我諗我地見既日子多過人地拍左3年
亦都好怪自己冇用 當佢已經行到山腰 我仲停留左係山腳冇郁過 佢已經等左我好耐 但係因為今年我gap year 好似荒廢左自己 冇咩目標
真係好辛苦 好似每一步都有一齊既回憶
如果可以比多次機會我 我真係會改

行落去都只係會一直有磨擦,
一直會鬧交, 一直會發生好多唔開心既野,
與其去到果陣先分手, 而家發現左,
其實某程度係件好事,
當然你會好唔開心,
但搵朋友, 用唔同方式過左呢段日子,
到之後你回想起呢個男人/女人既時候,
起碼自己有既係開心既回憶,
而唔係每日鬧交, 每日嘈交既記憶

已經成日飲酒 佢其中一樣唔中意我既野就係我成日飲酒
我唔想再做d佢唔中意我做既野
我只係好想有個人可以不停聽我放負 搵個依賴

低潮人人有, 我除左屋企散左之外而家都同你一樣,
搵一D自己之前無做既野試下, 慢慢一步步走出去,
目標可以轉, 女可以溝, 朋友可以再識/再聯絡返, 屋企既關係一步步黎啦,
搵D野比自己做下, 做下GYM行下山出去玩下,
比自己個心靈放鬆左先, 唔好困死係入面

早日解脫, 重新上路

鍾意個女仔，但唔知點行前一步，唔知佢點諗我。仲有一年就畢業啦

越係後生, 時間就越有價值,
女人既青春, 有佢值得選擇付出既地方,
佢同你一齊2年, 好老實講佢就係一直都面對緊唔同既誘惑,
當去到你自己都發現同佢既差距已經係咁大既時候,
已經係好難追返既距離,
如果你已經同佢傾過晒, 佢選擇左分手既時候,
希望你係專重佢既決定, 因為錯既人唔係佢, 係你.

你既成日飲酒係邊種先?
如果係講緊落去老蘭, 或者成班FD夜晚去飲酒玩既,
同我講既都差幾遠下, 唔好掛勾呀唔該,
我講既只係去間酒吧度同人傾計飲酒咋....
anyway你而家做D乜野其實佢都唔會CARE,
你做既野都係自我感覺良好, 但傷既又只係你自己咋

你行到去邊一步先?

真係好心痛 已經喊左唔知幾多次
依家掛住佢只可以望下相聽下錄音
我都知自己錯得好離譜
第一次明白人地成日所講分手既痛

加油巴打
我都好希望男朋友識諗會改
點解我畀晒機會佢都唔肯改

呢D對立矛盾唔係你/我/任何一個人可以輕鬆解決到既野黎,
實質上要做既只要自己行出黎, 做自己認為岩既野就夠,
人地點諗改變唔到, 佢已經有既定立場,
咁當然你可以選擇加入文宣組,
比起自己一個人說服, 一班同路人交流,
可能會搵到一個更好既方法去喚醒班扮訓既人

可能一日未失去都唔識去珍惜

又或者
佢根本唔care

正是, 心入面會覺得係無野搵野黎嘈,
到無左又開始後悔, 但好多時一齊返又係會變返以前咁,
衰D講句: 本性難移, 邊有咁易, 一轉眼話改好就改好

加油試下多啲同佢傾
但係我每次擔車番屋企都係經過佢樓下
就會諗起係邊個位做過啲咩

琴日為咗約去遊行嘅嘢嘈咗交
佢已經block晒我了

佢唔中意我飲酒因為酒傷身 所以無論咩類型既飲酒都一樣
同佢分手既時候應承左佢飲少d
雖然佢而家唔知care唔care 但我都想守承諾

雖然我唔可以代表所有女仔，但我同男朋友嗌咗交都想佢即刻氹返我
佢唔理你都好，畀少少耐性氹返佢啦

我已經唔敢聽錄音 連睇一句chat hist都已經心痛到不得了
平時我d fd分手我都好輕鬆咁叫佢地move on
發生係自己身上先知原來係咁痛咁想死

真係好掛住佢....
好似做咩都冇晒動力咁

個個都係架啦

真
仲要一齊既回憶先最攞命
相可以唔睇 錄音可以唔聽
但當行過一啲地方 或者一齊食過既野
我過幾日仲要去日本
佢第一次去就係同我去
過幾日去番啲景點真係唔知點算...

因為係岩岩發生既事,
邊有可能咁容易就move on到,
總要一步步黎, 痛完, 喊完, 喊到眼都乾埋,
一日接一日, 之後先會企得返起身.

做好自己, 再去追返佢,
將個動力由同佢一齊落去,
改為追返佢, 難度越大, 動力越大, 加油

好想將呢幾日發生嘅野當係一場夢
好唔想呢d野真係有發生過

無力感好重
又要返工 又攰 又想出嚟 又無精神 又想死撐
好怕瞓醒又唔知睇到d乜野新聞
好心痛 好攰 好想大家一齊都抗爭到底

大家一定要加油

我而家用緊既銀包係佢整比我 銀包入面既相由佢同我過既第一個生日放到而家
每日嘟8達通果陣都好想喊
點解我咁撚on9有個對我咁好既人我唔珍惜dllm

我個銀包都係佢整比我...
張相都唔知拎唔拎番出黎好...

好多謝你係咁聽我放負
我都覺得自己好煩
我係你既話聽到一個人係咁放負都聽到煩

仲記得果陣我想買銀包佢係咁禁停我
原來一早整左比我想比個驚喜我
咁好既人我都唔珍惜我真係好撚抵死

幾負都無所謂, 再負面既野我都經歷過,
即管將負能量射晒比我啦

係特狗辦收得麻麻地, 回得會比較慢

好想放哂d負能量
我咁大個人個個都話我唔識寫悲觀而兩隻字因為冇乜野令我真係好sad
有咩sad野我都唔會比自己困住自己越諗越sad 反而我會即刻搵辦法解決
但一同佢分手 我真係經歷我人生第一個灰機 搵唔到解決辦法
因為得佢先係我既藥 但佢已經離開左我
連我d fd都話未見過我冇心情食飯唔食飯唔打機

多謝樓主一直聽
每次訓教訓醒都想係一場夢
仲記得612果日走果陣同佢一齊走
好攰訓左一陣 佢問我不如今晚係到訓
但係我因爲屋企有事要番去就走左
果陣都好地地 估唔到一走就...

好心痛 有咩辦法可以舒服少少

主動開到口但被你拒絕了

全力喊到自己喊唔出為止

因為我屋企人係醫院 情況有啲危險
如果唔係我一定會應承

分手本來就已經係一個解決方法,
呢段關係既完結, 你心痛, 係必然,
但行唔行落去, 係咪要一直係山腳比佢覺得自己當日分手無錯?
係咪永遠都要企係佢下面?
你要做既係要追返上去,
而唔係一路係山腳度浪費時間

咁呢D無計既,
唔係你控制到, 問心無愧就得

眼都腫埋

你講得好岩 我都係咁同自己講
但係做唔做到又係另一回事
冇左佢真係乜都做唔到
原來一樣野已經可以令我既人生由彩色變做全黑

發覺唔可以鍾意同事
佢請一日假我都覺得佢係陪仔

以前兩個人行既路, 變左得返自己一個行,
辛苦係一定既, 但係你一日唔追上去,
條路都只會得你自己一個行,
如果佢真係咁重要既,
點解唔撐返起身, 記住一樣野,
你係男人黎
你係男人黎
你係男人黎
你係男人黎
你係男人黎
我唔係父權撚, 但男人仆街都好, 企返起身, 再黎過,
追上去, 唔好放棄

就算唔係請假, 佢放工都係陪仔,
夜晚都係一齊食飯一齊訓

人地拍緊拖就唔好諗咁多啦

如果已經喊唔出但個心仲係好痛點算

係女人點算

用唔同既方式令到自己攰到訓著
我自己試過做gym, 酒, 藥,
越後越傷身

或者將心痛變做嬲, 搵個靶(例如我)鬧到自己爽為止

仆街企番身再黎過係我一向既座右銘咁濟 咁大個人都未試過超過一日唔起身
對佢 我起唔番身
同佢一齊之前我對愛情係冇期望
但識左佢之後我打開左個心果道門
但佢而家走左 係咪等於我道門要閂啦
今次一閂 以後都冇乜機會會再開

原來係絲
你同佢既問題核心唔同,
樓上既巴打係因為大家既距離越來越大,
而你係價值觀既差距,
呢樣野係唔會追得返上去,
就算你屈就自己, 去配合對方,
到最後都只會係你受唔住, 不歡而散

連佢有冇拍拖都唔知，冇聽佢講過佢男朋友d野

企 起 身
追 上 去 呀

佢唔會過黎扶你起身,
你要追得上佢, 係要靠你自己,
你起唔返身既, 只係因為佢對你唔重要,
只係你比左個理由自己唔起返身,

真正重要既人, 你連條命都可以比埋佢,
你而家連為左佢企起身, 追返上去都做唔到?

佢而家係咪同左第二個一齊呀?
唔係既話, 你而家只係放棄緊你自己既機會,
呢樣野就變左係你放棄左佢咋

你同人地有幾熟先
呢D超遠距離單戀真係好難搞wor, 連人地有無拍拖都唔知

我同佢既距離我都覺得追唔到
佢係去完exchange番黎
佢去exchange前係好嗲好痴身 而家番黎係好獨立獨立得過份
而種距離可以點追?
我同佢關係轉差就係因為我仲停留緊係佢好嗲果陣跟著因為接受唔到佢咁獨立而係咁話佢 話話下話到佢唔愛我了

你最尾果段屌得好中

對於我係求之不得既, 你居然可以拎黎話佢
獨立到底有咩問題 佢經歷左d乜你又有無問清楚?

你唔企返起身既, 永遠都追唔到,
你企返起身做好自己先, 先有可能追得返上去,
你選擇放棄既話, 咁你到底愛佢有幾多呢...

我真係可以連條命都畀埋佢
但佢唔係，佢寧願將佢嘅愛分畀其他人

一開頭無睇名差D回錯,
佢點樣將佢既愛分比其他人呀?
佢做紅十字會?

因為我中意痴身或者咁講我已經習慣左佢痴身
有問但佢自己都唔知
我唔係選擇放棄 但起身好難

唔好講咩中唔中,
我只係希望你比個deadline自己,
沉淪多一排, 就要企返起身, 追返上去

明知我會唔開心但佢都無所謂
總之就係要對其他人好
佢話呢個係佢底線

佢仲係咪你既動力, 係既話, 你都只係為左佢起身,
你而家沉淪既時間越長, 佢比第二個男人拖走既機會就越大,
機會只係一直係你自己手中流走,
我希望你真係可以認真諗清楚,
係咪真係要去到佢比其他人追走左,
你先再後悔, 無限loop?

對其他人好, 唔算比愛其他人掛..?
定係你講既對其他人好, 係陪異性單對單食飯睇戲,
女仔朋友唔開心, 佢會上人地屋企安慰佢

唔係呢啲，但佢明知我會唔開心都會對我唔鐘意嘅人好
我知我好任性，我好想佢愛我多啲
我唔想佢對我唔鐘意嘅人好啊

認真問一樣野
你既年齡係咪14-18歲?
只係是非題, 唔洗講實數

星期六提出冷靜期，拍左5年拖，已經當佢係結婚對象，準備好1-2內求婚

佢啲3個月感情慢慢變冷，我反省左好耐，我一直都冇好細心去聆聽佢講既野，次次要去到好薑先注意到... 到星期六佢話好多時候佢覺得將我放唔到第一位，覺得咁係錯，而且我都投訴過佢幾次。佢覺得因爲大家太依賴大家，好似變左家人咁，但佢好亂，好似冇左愛？佢話佢真係要靜一靜，自己解決自己問題，如果過到呢關，日後結婚會開開心心，過唔到都無謂日後唔開心

我決定星期三想將我反省左既想法，成日忽視佢，自我中心既態度令到佢慢慢心淡既想法話比佢聽，大家都拍左5年，生活其實磨合得好好，我希望有一絲希望也好，大家可以面對解決個問題，唔好分手，挽留呢段感情

日日出去金鐘比老豆屌到好撚大壓力

唔係

我知我咁大個人仲係咁低b
我都唔想係咁

其實你睇返樓上位巴打講既野,
拍拖既時候如果佢真係100%比晒你既,
佢好容易就會疏遠哂自己既朋友,
佢對你"唔鐘意"既人好,
你係因為d乜野事而唔鐘意對方?
如果大家有好好溝通過既, 其實我唔太明點解仲會咁做,
定係其實你唔鐘意對方既理由其實唔太充份?

唔係低B,
只係除非係"同事", 否則我對上一次發生呢D野已經係中學拍拖既時候

理鳩佢, 我D親戚都有屌,
成年人做D乜野只係要對自己付責任,
唔洗同其他人交代, 岩聽既就講多兩句,
唔岩聽既咪當佢唱歌

我同樣都係去到呢個階段(4年)
但磨擦始終太多, 愛但係行唔到落去,
我睇唔到同我愛既人有D乜野將來,
最後都係分開左.

其實5年, 已經係過晒熱戀期, 變左家人咁都正常,
呢D唔係叫做"唔愛", 只係唔再好似以前咁激情,
而你如果已經係磨合得好好, 希望你可以早日結婚,
希望你可以同佢好好行落去

發生件事嘅時候我同前男朋友同嗰個人係同事
我唔鐘意佢係因為佢無禮貌又唔做嘢等其他人做

UM....佢對人好, 係咪只係幫佢做野咋
如果仲係同事關係既話, 唔想有D咩磨擦都正常既,
呢樣野做乜會變到價值觀既問題 轉工咪得

其實每次嘈交，我都為左哄佢會改，例如好似我唔鍾意樣野，就踩到好盡，冇好好聆聽對方同諗下對方心情。但每次都冇好好處理自己問題，今次我確確實實了解到感情係雙方，大家要聆聽大家，比番尊重同空間大家。我雖然同佢講左好多次我會改，但我今次真心了解到自己不足，只希望唔會太遲
都唔想佢攬曬所有野上身，某情度上，係我令到佢混亂

同埋個人都好攰唉
佢屌我連父親節都唔返去食飯，成個星期無返去食都有啲良心不安

明, 真係明... 拍長拖磨合期最難挨,
挨過左就好了, 可以開心見誠溝通清楚係好事,
真係希望你可以結婚, 開開心心過埋以後既日子去,
最難挨既日子已經過左去, 將來既日子一定會更好

我有提早送到父親節禮物,
由雨革到而家屋企人都支持, 親戚吠我, 屋企人都會直接屌返佢轉頭,
咁你呢D又真係OVER左既, 講聲SORRY, 唔係FOR行出去,
而係FOR父親節無陪佢, 大家食返餐飯囉

同男朋友一齊左四年，開頭都好sweet 好恩愛，
大家都好就得大家，有咩嘢是但一邊忍左佢就冇事果啲..
但呢一年兩年價值觀真係唔同左，例如結婚甚至對人生計劃都好有分岐..次次講唔夠幾句就想嘈交..好辛苦
其實應唔應分手定點？

多謝你呀巴打
我平伏番好多又諗通左好多啦

再難行既路, 有你有我, 加油呀巴打

因為知道咗佢條底線去到邊
知道咗明明我會唔開心嘅嘢，佢都會照做
而我就係嗰啲唔鐘意就閪人臉嘅人
佢覺得我咁對人有問題
我覺得佢唔夠愛我

經常出生入死既好朋友係幾年前佢地兩個跳樓死左 一直受呢件事既影響 令我好難再相信任何人 因為呢位好朋友既女朋友同埋佢自己都對我好好如親人一樣 有時我地幾個會一齊諗 去租間屋一齊住 只想幾個一齊住
利申 我係巴打 真係好掛住佢地

磨合期一定會有既, 你同邊個拍拖都唔會改變到呢樣野,
必然會發生, 永遠唔會有一個無分歧既對像
至於分唔分手,
取決於你覺得呢個男人愛唔愛你,
係你既腦海入面可唔可以想像到你地將來既生活,
如果連幻想出黎既日子都係咁差既話,
咁再一齊落去都無意思

如果小弟係幫到各位既, 都希望比返個正評小弟

UM...其實佢如果就晒你既,
佢其實都會好困身下, 呢D野真係相互搵個平衡點,
你閪面, 如果大家係同事, 佢企你果邊, 變相只係小圈子,
到最後可能被孤立得返你地兩個,
佢咁做好可能都只係做返一個中間人平衡下,
愛一個人, 唔等於咩都就晒對方,
愛一個人, 唔等於見到你做既野係唔岩都會同你死撐(除非係為左保護你)

其實我想知你想佢點樣,
你要佢做D乜先係會覺得"佢愛你",
你再自己聯想下佢咁樣做,
用其他人既目光去睇, 會變成點,
客觀去睇既時候, 先會見到問題所在

有做呀我，但每次一做完，冷靜左或空閒時間就覺得好空虛，太多負能量，搞到日日好似行屍走肉咁，fucking hell

但係我愛佢真係咩都就晒佢
我真係愛佢愛到死心塌地連自己都無埋
細個得唔到屋企人嘅陪伴，大個咗就好想有個人喺我身邊，全心全意愛我

我都係拍拖果陣同好多朋友已經疏遠晒
一分手根本唔知應該同邊個講好
以前一星期都會同佢一齊食飯4-5日 真係好唔習慣
慣左邊日去接佢收工 邊日一齊去做啲咩野....

現場隨時開波了, 各位有緣既再會

巴打我遲D再覆你, 係金鐘隨時有野要做, 再傾啦好嘛

希望你可以試下企佢立場,
佢企係同事同你中間,
好難真係咩都就晒你,
如果佢係有努力過既,
希望你會體諒佢, 佢只係想你同大家融入到,
大個女啦乖啦

明既, 所以我都係用飲酒去麻醉自己

我本身都係同佢拍拖差唔多所有時間比哂佢
好彩佢之前去左exchange我搵番哂啲朋友 而家分手都未至於冇人傾冇人食飯
但就係因為exchange令我地關係開始有磨擦
巴打加油呀 搵唔到人傾上黎傾
我都因為同樓主傾左咁耐個人放鬆左好多

加油, 希望你盡快可以拖返住佢隻手

真係好想摑自己十巴，點解佢咁對我我仲要留戀仲要咁鐘意佢仲要畀佢係我嘅全世界

點樣先可以放低仇恨放低愛

係網上面識咗一個人
發現佢係將來同公司嘅人
所以就有好多話題
由2月已經開始傾
一直都係曖味態度但到最近依個月冷淡咗好多
我唔肯定佢係咪有另一個人傾定係點
有時冇搵佢 佢又會主動搵我
我唔知放唔放低佢好

比反送中依件事影響得好重
雖然我唔係前線，唔會訓覺都發夢聞到催淚彈味
但係依幾日就係會無啦啦好想喊
無啦啦有幾滴眼淚出左黎
最重要係讀緊暑sem
24號有四篇大essay要交
我點會有心情做...
到時分分鐘成件事 成個風波都未完...
依兩日又病左
好想出去幫手，但發晒燒真係出唔到去...
好唔開心...

放手啦, 曖昧既野, 3個月太多啦,
由普通傾計, 到flirt, 一個月其實已經可以約會什至一齊,
而家你同佢只係純粹朋友

係

講就得架啦, 我做撚埋你果份
你既心意我接收到, 我地前線既人會出埋你份力,
你乖乖地做埋D essay先,
修身齊家治國平天下, 先處理好自身既野先嘛
休息夠, 做好自己既野, 可以出黎既時候, 我地係現場互相扶持啦

我痴身同細路女都係真

乜鬼嘢

多謝你巴打

一齊左7年，本身打算出年結婚，婚都求埋，都被分手了。。。好心痛好失望

盧狗又叫我上街

有時好想忘記佢...
因為我知道一日唔放低佢,
一日都唔可以move on
但頂.... 我真係好鍾意佢
點做好？

佢話佢未玩夠，或者係根本未玩過

冇經歷過d 乜...... sad but true
好似比你點醒左d, thanks 巴

屌

見到ex 同佢現在個個分手，但後來又復合
點解我個陣冇得復合

人地做左D咩去追返佢, 而你又做過D咩去追返佢?
人地因為D咩而分手, 而你又因為D乜同佢分手?

點解要為左你地十年嘅友情放棄我對你嘅信任
如果一開始你坦白同我講有尼位女性朋友存在我都可能會體諒你
而唔係當我發現你同我一齊嘅尼兩年間不停瞞著我偷偷地同佢行街食飯睇戲加接送 仲講埋咁曖昧嘅說話
你話尼十年黎嘅相處方式係咁 雖然見到對話好似好曖昧但係出到黎同普通朋友無分別 佢係你好重要嘅朋友 如果要一齊一早已經一齊左 當初唔坦白係怕我唔開心同唔俾你出去
恭喜你 最後嘅結果係你應承我唔再搵尼位朋友
早知今日何必當初呢 而家你破壞左我對你嘅信任 以前我從來都唔會check你 俾極大自由空間你 你唔珍惜
無尊重過我 發生左就係發生左 唔係做幾多嘢承諾幾多時間幾長就可以修補到
原諒容易 放低以前重新信任真係好耐

多謝樓主俾機會我呻

有，佢話等可以，不過佢唔一定會反黎

除左第一句之外, 我都好認同你, 由其係最尾果句.

希望你地真係可以放低到過去唔開心既野吧.
祝你幸福

我都唔知可以撐得幾耐
每日係度徘徊
想分手 覺得佢只係不斷用大話堆砌
唔想分手 我只係貪婪佢對我嘅好同佢唔會放棄我

我分手可能因為我性格問題，令佢接受唔到，但大家相處都愉快，又有共同嘅喜好，但我一樣唔好就係太小氣，唔鍾意佢follow邊個男仔，又要佢block邊個,久而久之佢頂唔順就分咗手，嗰陣我都講咗好多說話去挽留，但都冇用，後來我unfollow佢，但後來發現咗佢有新仔（某D緣故）不過佢哋好少po相，都唔知佢哋相處成點，後尾佢哋拍左四五個月就分咗手，但隔左幾個禮拜又喺返埋一齊，我完全唔知佢哋之間發生過咩事

如果已經係行到呢一步既話,
已經係距離分手不遠,
希望你地可以真係抹去以前既野啦.

人地可能只係小打小鬧,
但你呢D係性格問題黎, 唔係你話改就改到,
同埋都唔係一朝一夕既事, 其實比你一齊落去,
都只會越黎越多磨擦, 陣間搵交黎嘈架咋

人地分手既原因可能只係過馬路無拖住佢,
咪鬼諗咁多, 自己傷神

咁都係，我開頭都唔知原來係自己有問題，嗰陣佢分手就講咗一件事話因為嗰件事而要分手，嗰陣我仲喺度諗緊件事究竟真唔真，但散咗幾個月之後，
先知原來係自己性格都有幾大嘅問題

因為我呢啲性格之前都嘈過一次，不過佢真係願意為咗我去做呢啲事，順我意，但後尾我再叫多幾次嗰陣，佢就唔肯，跟住我就質疑佢係咪變咗，跟住隔咗一個禮拜左右，佢就話分手，仲講左件事出嚟話因為呢件事迫不得已分手，嗰陣我仲喺度諗緊件事嘅真偽，但其實分手原因根本就係我自己，我仲有幾個月之後自己先發覺

合拼返你兩個留言黎講,
完全係佢容忍你, 但你既要求越黎越多越黎越多,
你控制慾真係有D太過OVER,
而家再諗佢都無用, 佢忍都忍夠,
你下次同下一位唔好再係咁就得

岩岩同朋友出去飲完野 傾左一陣
係舒服左小小
但係番到去屋企自己一個就....
唉 佢影響我真係好多

佢影響你越多, 佢就越係你既動力,
你就要更加努力去追返上去,
唔可以比佢就咁離你越黎越遠

分手前係聖誕節，嗰陣佢好忙，因為佢要表演（佢啲興趣班）加上又生日，所以好多friend搵佢，所以佢都唔係好得閒理我，跟住我又怨左佢幾句，然後又呷佢好多醋，最後差唔多五日入面嘈咗三日，但佢都有氹番我，但係跟住佢就同我分咗手，仲好堅決話唔會再一齊，只可以做朋友，話可以傾吓計談下心，但就一定唔會單獨出街，嗰陣好灰，本身仲決定咗好多同佢一齊出街嘅行程，全部都取消晒，有時喺度諗如果嗰幾日乖乖哋嘅話唔好搞咁多嘢嘅話，會唔會就冇分手呢

唔洗諗會唔會, 雖然我都有左答案
好老實講, 男人老狗呷醋, 仲要女人氹返轉頭, 之後仲要嘈交,
你自己諗下自己做左乜, 都明晒啦

仲有得做朋友咪幾好 唔好再諗咁多啦,
你大個仔啦, 咁樣唔得架

不過做咗朋友之後 ，好多嘢都唔同晒，佢啲語氣態度，同埋本身好親密，而家又搞到好疏遠啲距離，後尾又好似有個男仔追佢，見佢po Story,條仔又買野比佢食，又提佢病咗唔好食炸嘢，雖然冇開名同樣，但我都知咩事，後尾頂唔順睇到都心痛，就直接unfollow所有野

身份唔同左, 呢D轉變先係正常,
唔通分左手仲叫你BB咩
呢樣野睇你自己接唔接受到,
唔好再諗住係佢有咩都會同你講,
你係接受到既, 咪做朋友,
接受唔到既, 咪朋友都唔做

知道 佢講過今次我真係唔會番轉頭 真係好痛
雖然我知佢一定會講得好絕
呢幾日食野都冇咩胃口

一步步追上去,
到你係追得返上去,
佢就唔係叫做返轉頭,
而係去決定揀唔揀呢個努力追返上黎既男人,
真正既有承擔, 加油啦巴打

心神不定

分左手之後越黎越唔想認真對人，覺得好攰，有種無力感。但當識得越多人，flirt幾多都好，個心變得更空虛，更加唔知自己做緊乜，好迷惘，好攰。

發生咩事?

有時唔洗知道自己做緊乜, 當時開心就得,
一步一步行, 總有一日迷霧會散, 就會搵到目標.
p.s. flirt得唔好太過份, 玩大左就唔好

分左手一排，佢返黎同我求婚
好感動，但太遲了....

我個bb 變左人地個bb

太遲係因為你已婚?

係咁架啦你第一次拍拖?
你之前分手咪又係做左人地個BB

成個禮拜來回跑金鐘又訓唔著
殘咗好多點算 仲要溝女

我地都唔捨得放棄大家
佢執著嘅點係佢地係朋友最錯係瞞住我 無做對唔住我嘅事
我執著嘅點係點解唔可以坦白 係咪如果我唔睇就一世都唔會知 為左個女性朋友破壞我地嘅感情代表佢比我重要

一直以來都中意既男同事
佢琴日同我出櫃
話同緊個男仔好好傾 有發展空間

但佢都坦白之前有中意過我

利申絲

第一次，好難得嘅第一次，我自己個人唔會為拍拖而拍拖，好難得先遇到一個互相鍾意自己人，本身以為自己會對佢好好，唔會咁快散，甚至唔會散，講咗好多關於將來嘅嘢，但後尾先知原來自己都好多缺陷

我有呢啲問題嘅時候通常佢都唔會直接話我，喺度容忍我，頂唔順分手，我係後尾先知原來自己有呢個問題

有D滄桑感都幾好J

佢做既時候根本無諗過後果咁嚴重，
同時都唔係為左女性朋友破壞你地既感情，你地一齊既時候佢已經係朋友，唔通果陣就要佢二揀一? 揀拍拖定朋友?

我唔係話個男人做得岩，
只係你諗既方式錯左

靚仔嗎?

咁有D人係雙性戀既，有發展空間，
都唔等於對方都係有一樣諗法，
佢地又未開始，洗乜咁快Sad,
係想要既就整返直佢囉

分咗手兩個禮拜，以為自己冇事啦，今日又黎料，個心好5定，幾時先可以走出黎

原來係第一次，唔怪得
好多野都好小朋友
呷醋要佢氹返真係
中間睇仲以為你係絲，
從錯誤中學習啦，每個人都係咁樣成長
你呢鑊點都返唔到轉頭，唔似上面既巴打可以努力爭取下

唔會知
只能夠盡量搵野充實自己，
又或者搵野麻醉自己，
可以將情感轉移既就盡力試下，
唔好有事無事都諗返佢/同佢既野

可以做一輩子好朋友

我同佢都係大家嘅初戀

佢成熟過你

個腦5受控

搵其他野分心唔難，
總唔會睇書又諗起佢，
打機又諗起佢掛?
會諗佢都只係自己個腦靜落黎既時候，
只要不停搵其他野轟炸自己個腦，
自然就唔會再諗

成日mind fuck亂講野搞到另一半唔開心但控制唔到自己

但我大過佢 二年
有時佢都會發脾氣，例如我返pt個陣，唔得閒覆佢
佢都會嬲，但應該都係講吓笑，想我氹下佢，話咩嬲埋今日就唔嬲，好懷念個個時候

今日就系番番去做乜都諗起佢嘅狀態，個心谷住谷住好難排出去

到底可以點樣做乜都諗起
定係你今日做每樣野都同佢一齊做過呀
你係分手定被分手?
我唔太知background唔係太理解

年齡大唔等於成熟
佢係女仔，佢玩呢D野係可愛，
你係男人，你做呢D野叫幼稚，
係唔公平架啦
但你仲要大過人咁無計啦

控制唔到既話仲可以點，
咁你就唔好再傷害佢，
快D放生人地啦

被分手，太多時間同佢一齊，本來每日全日都見，到到一下子咩都冇曬

而點真係要改 我就係mind fuck亂講野搞到另一半唔再愛我而家分手

你之前都唔係講呢樣既喂

每日，全日都見?
同居同事
咩事搞到分手?
太痴所以磨擦多？
身邊無朋友可以而家陪你嗎？
呢D突發急症你有無諗住喊一場弓relax下?

佢都係咁講
我最唔明白點解我地一齊咁耐佢講大話講足咁耐
偷偷地食飯 睇戲 接送佢去機場
仲要對話中有 傻妹 掛住你 今日可以陪你全日
我見到會有咩感受呢 就算係無嘢都覺得佢係去偷食啦 無發生過任何事一開始為何要講大話呢 唉

咩事分手？講到咁好。點解分手？

同個女仔拍左半年拖，突然有日訓醒睇Whatsapp話要分手，一開始佢唔想見到我，我都唔見到佢，但係因為係同學，所以日日都見到，每一次見到佢我個心都難受，好似俾野捉緊左咁樣，突然有日佢唔讀，唔會再見到佢，本來以為自己會開心，但係相反，反而更加想見到佢，想見多佢一次，明知人地已經有男朋友，都仲係放唔低，我真係好犯賤

大學Hall, 初戀
佢淡咗
我去咗外地，同班岩岩識嘅人，佢喺我走咗頭幾日就講
想喊吖，但番梗工

唔係，係我冇辦法再信佢了

同埋樓主以你嘅角度黎睇
我而家應該要點做先好

而個係其中一個原因佢對我心淡
係佢去緊exchange果陣我冇體諒佢發脾氣講左啲好仆街既野 之後係好翻 但分手果陣佢同我講原來佢開始對我心淡係因為之前發脾氣同佢講果啲野開始磨滅佢對我既愛
所以好後悔冇珍惜到佢

佢對我好差 而我仲係好掛住佢 依家已經嘈到屋企人都反對 而佢好似有新歡 佢打從分手戈日起至今 一句話都冇覆我 應該話全block 我只係想聽佢講一句說話 一句就好

🤦‍♂️我覺得佢係不嬲都咁同對方講野，
我比較想問你同佢一齊幾耐，
佢的確係做得唔好，
你都係無嬲錯佢，
只係我唔覺得佢係偷食🤦‍♂️
只係你有條刺，有個心結

衰乜分手?

淡左真係無得返轉頭
LD真係好多情侶既死症
我多d同你傾計分你心啦，
返咩類型既工呀

當做有個回憶算啦。
無信任的確一齊都無意思

你口中既仆街都幾神下

佢話淡左

我老母鐘意隻狗多過我，隻狗又用煙，又開槍，但我老母竟然話我係暴徒。啲咁既老母死撚咗佢算啦！

佢以前真係好愛我 好後悔傷害左個咁愛我既人
我會努力架啦

捉到你偷懶就死

anyway我會係你後面支持你架啦

（唔會搞你後面）

Intern悶到死唉 番到u仲要見 都唔知點搞

intern乜真係要做野架咩，
多數都係hea下訓下就過一日

見到唔代表咩既 又唔係一定要貼咁埋

多謝你
但唔好搞我後面！

就係，尼個時間好想做野忙d 點知

但intern去外地幾耐
其實仲會唔會係hall見到🤦‍♂️

個幾月
系一定會見倒 諗起就唔知想點

無話點既
你都係突發急症諗得太多，
好可能你返去見到佢反而會發現原來自己已經無野，見到都唔再有心情波動，仲有成個月，識個新既都夠啦

去邊度外地 D鬼仔正唔正

一齊左兩年
一開始發現我真係覺得佢偷食
到而家我慢慢同自己講佢地無嘢 係朋友
但係我成日都覺得以前佢講咁多大話就算而家佢唔呃我到好難相信
以前唔會check去邊check佢電話 而家成日要問佢睇佢 覺得自己就黎逼到佢想走
雖然佢話我唔係逼佢 係佢自己願意咁做承擔番個後果亦都唔再搵個女性朋友
我真係唔識點去放低再信任

最近一直都好大壓力，上個月佢同我分手，諗都無諗過，起初死lur爛lur左一兩日，本身4-5日之後有同我講過係咪真係會改，點知自己又講得太多，叫我靜下，過多一段時間佢同我講唔好再搵佢屋企人，朋友，果下我都知仆街，做錯晒，之後打比我同我講返件事，我都好尊重佢，最後大家分開左，做朋友。
但其實個心根本放唔低佢，好清楚要做既提升自己，改好以前既野，點知前排搵佢比返d野佢，佢都唔肯見一面，唔緊要，之後同佢傾話之前整比佢既野要唔要，佢話唔要，我諗住扮唒開心咁話：「好啦，其實我呢家見到D野都驚架，哈哈。」轉個頭被已讀，仲比佢block左ig story，雖然個心好難過，但我知有緣份既，一定可以一齊返，而呢家我focus 緊既係香港，香港人一齊團結加油！

我鍾意左你三年啦 我唔知你係真唔知定假唔知 我地依家各有伴侶 可能你一直都係當我係普通朋友 根本無放我係心 但係點解每一次我就快放低你 忘記你既時候 你又偏偏要搵返我 每次你搵返我 我就諗起所有屬於我地既回憶 每次我地搵對方都係因為感情問題 但係其實你先係我最大既感情問題啊 三年啦 每一日 每一晚我都係諗起你 其實我一直都唔幸福 唔開心 我全部都係扮出黎 我好攰啦 放過我啦好無 你知唔知每次搵返我之後 再冷落我個下好辛苦 好痛

只係想搵個地方發洩下 可以無視我

發現尼件事之後我地隔個星期就會鬧交
主要係我執著於過去 佢就唔想再提以前 每次我都覺得大家都放棄嘅時候佢就會唔捨得
我都明白但係我唔明點解當初要咁去呃我點解要講d咁曖昧嘅說話 究竟當時佢有無諗過我知到會點
可能佢覺得我份人咩都無所謂最後都原諒佢

多謝巴打俾個機會我呻
而家就係缺乏一個人幫我分析件事 自己好易轉牛角尖

好想分手，我真係好辛苦，忍你就你 你當我狗

近日香港發生既事，再加上思念

其實我都係講緊, 佢講呢d你覺得"曖昧"既說話,
可能根本就係識你之前已經係咁,
只係大家既溝通方式 (我都試過有咁既朋友),
當日佢怕你唔開心選擇左無講出黎,
佢做錯左, 但係返唔到轉頭,
一開頭無講就已經係無得再講返咁制

真係唔係有心呃你架
同埋你咁樣都唔算鬧交啦, 你呢D係情侶間既小爭執姐,
佢都無鬧返你既我諗(希望係)
如果佢係對你好既, 真係唔想你地就咁分開

香港發生既野, 都係一句講晒

高官吹雞既, 我一定企出黎

多謝林鄭今晚又吹大雞

如果可以俾個機會我改過就好

對人生認左命

認命, 但唔好放棄, 要做既始終要做,
盡左力就夠, 謀事在人, 成事在天

次次下定決心忘記佢，不出三日又會想起佢

諗下無所謂, 唔好一直留係個洞入面唔出黎,
見到有機會既就要去做,
唔好為左一個離開左既人,
而放棄前面美好既一切

學習力瘋差做咩都死

我會
多謝

只要自己係盡左力就夠,
唔好太勉強自己,
問心無愧就可以了

唉，人太廢有女埋身我都推走晒，唔想害人

加油, 盡快起步啦

明既, 但可能只係你睇小自己姐,
女真係要埋你身, 趕都唔走既

我想識女朋友，可以點識

朋友既圈子
做運動
打機
酒吧
交友APP, Speed dating

推薦程度由上至下排列

其實我真係鍾意過你
而關於你選擇了現在的他
我只能說我有些難過
我真係無辦法
已經無得翻轉頭
如果當初我盡力
咁至少唔會後悔
係我心態上調整唔到
請原諒我嘅自私
祝福唔到你地兩個

無必要逼自己大方,
分開左, 你憎佢又好點都好,
都唔再關佢既事,
最緊要你自己開心就得

其實我係9/6-今日都有諗住問佢有無出黎，但最後都無做到，怕自己越做越錯（但我其實知道佢6月16號出咗去），唉，而自己冇咁做到原因係，佢都冇問過我有冇出過去，甚至問候，係呢一刻就覺得，其實佢都唔在乎我？
其實佢之前係分手之後，有講過話，等我完全改好晒之後先再講，唉，轉個頭block我ig story，都唔知想點。

其實你點解覺得大家已經分左手,
但係佢仲要在乎你呢?
你完全改好晒先再講,
咁係你未改好既時候, 其實BLOCK你都唔係咩問題黎架wor..
唔理佢係比緊藉口又好, 咩都好,
呢個時期唔去打擾對方先係你最應該做既野

同男朋友感情唔好
成日好少事就鬧交
我會成日覺得佢唔錫我唔哄我唔掛住我
然後佢就覺我話佢 然後就屌尻我 有時會用粗口
問我講緊乜撚野
又話我諗埋一邊 同成日覺得佢做唔夠？
然後佢成日講分手 要我改
係我諗埋一邊我地真係有問題 定只係我成日諗多

磨合期就係嘈下, 需要既都係互相遷就,
問題唔會係單方面, 只係大家都會將對方小小既問題放大,
除非真係已經over左條底線, 否則咪當耍下花槍,
改就真係無咁易改, 除非你真係好大問題啦,
但要講一句係, 唔好亂講分手, 返唔到轉頭,
每講一次就只係傷害對方多一次,
希望你仲可以忍受到,
嘈交唔係問題, 最緊要係嘈唔散

不如你講下佢話你有咩問題啦, 你又覺得佢有咩做唔夠?

我愛你, 但我無能力俾到將來你, 所以我選擇唔同你開始

很好的選擇, 總比開始後發現沒有將來好

我好多廢話
佢就覺得我成日一黎就話佢先
例如最近嘈 我成日覺得我地好冷淡
除左佢見我果幾日 佢都要番工番到好夜
佢起身就沖涼之後番工然後就番屋企打機
無錯 佢每日做d咩都會講我知 例如佢食野 放工
佢都會問下我做咗運動未去瞓覺未
但係我覺得咁樣唔算傾計
我覺得傾計係真係大家有交流講下自己今日做過咩之類
或者都會講下啲垃圾話咩掛住你想快啲見到你呢啲說話
但係就係冇
除咗見面 就淨係好普通咁樣講幾句嘢
我成日覺得佢就算得閒都唔會想打電話俾我傾吓計
覺得佢好似除咗見我之外 都唔會特別掛住我或者主動搵我
然後我同佢講左呢啲嘢
佢就同我講 邊個日日朝早起身同我講嘢返工嘅時候都應我 放工都會同我傾一陣先打機
點講呢
放工係會同我傾一陣
但就都係好普通幾句話你去食咩啊
之後佢答我 然後我都係話我想食 然後佢就俾個表情嚟

我覺得佢無心想真係同我傾吓計
會想維繫呢段關係
好似每日講幾句早晨去食飯啦瞓覺未
呢啲說話就叫維繫左
但我想要嘅係
真係傾吓計講下天南地北呢種 傾一陣電話咁
然後佢覺得我話佢
又覺得我覺得佢做得唔夠
係我淨係想要更多更多
但其實我只係想同佢溝通多啲
同埋我話佢以前佢會同我傾多啲計
放工都會好有熱情咁樣大家錄音喺度傾計
咁之後佢就鬧我
以前有冇用咁多時間陪我 以前以前不如返返去以前單身嗰陣
但我覺得唔係見咗我就等於其他時間唔使維繫感情
係佢角度覺得每日傾已經係維繫緊
但唔係想要食飯未瞓覺未呢種 而係真係想傾計

問多樣野先, 你地一齊幾耐?
你係咪第一次拍拖?

一齊半年多 嘈左幾個月
我拍過幾次拖

請原諒我用書面語

有自殺傾向好幾年了，知道的人很少，基本上沒有跟別人說過。小時候父母離婚，後來中學的時候再婚，又雙手受傷，原本的夢想破滅，感覺被家人背叛，無家可歸，從此無論走在哪裡都感覺自己是孤身一人，孤獨感令我徘徊在死亡的邊緣，我常想，我能有選擇的話，我一天都不想多活，死對我來說是一種誘惑，生命本無意義，又何必去尋找。
今年年中計劃了一次自殺，臨到最後一刻，求生本能使我從鬼門關回頭，去了看心理醫生，試著吃藥，不果，嘗試看書自救，結果大部分時間在人前顯得正常，然而想死的想法仍然揮之不去，大部分時間不會想自殺，只是想著若能有絕症或意外降臨，那對我來說，就是最大的獎勵了，偶爾有幾天有比較嚴重的自殺傾向的時候，也是忍耐著過去，沒人知道，因為我不知道要怎麼跟別人說。
家庭令我想死，但到最後，令我回頭的又是家人。我的人生充滿矛盾，對他人難以言說的部分沉澱，積霉，最後使我無法回頭。今年拼了命去讀書，最後得了慢性胃炎，每天胃痛，很難好，還有很多其他小毛病，猜想自己應該命不會長，不禁鬆了口氣。
這個星期經歷了希望，失望，然後是絕望，面對如此腐敗，如此不理人民的政府，感覺香港已無未來。看梁天琦的Facebook，内心很難受，如此一個真誠的人，就這樣要在牢獄中度過七年，再想起林奕含，就這樣被一個強姦犯摧毀了她的一生。香港政府之於香港人，陳國星之於奕含，也許是異曲同工，同為暴力底下的受害人，卻同樣無法把犯罪者繩之於法。
或許很多人也與我一樣，活著如死一樣，一直和死亡同在，如何接受，以至於接納，對我來說是一個永遠的課題。既然不能死，那就必須生，縱然活著充滿折磨。
這幾天我一直在想，要是我的命能為香港帶來哪怕一點的希望，我也願意犧牲。我累了。

多謝你既聆聽

第一，毒撚無女想收自己皮
第二，就黎放榜，驚到噴屎

咁點解過左咁耐都唔講啊 打算可以瞞一世嗎？
我以前都覺得我地可以一齊好耐 自從發現左之後覺得佢好陌生 但係又唔捨得分手
因為佢其他方面對我好好

第一: 你無女都唔係今日既事啦, 同埋無女又洗唔洗收皮咁嚴重呀

因為真係一開頭無講到既時候,
就好難中間既時候去講返件事,
好似自己爆自己大鑊咁, 唔知你會有咩反應,
係自欺欺人, 但係行錯一步就只能夠錯落去
唔通無啦啦係夜晚忽然同你講: 我有個識左10年既女仔朋友, 我聽日同佢2個人去睇戲

講出黎都好有自殺傾向

真 折磨大家

點解要喺我未ready嘅時候對我咁好
到我ready嗰陣就走咗去
仲要好開心咁同我講自己出咗pool
個心好痛

祝你幸福

You too

好啦多謝你

推

最慘係佢唔覺得有問題
佢話最大問題無一開始話我知姐
大家角度唔同 我都希望可以快d放低
一開始我不停幻想到佢地有嘢 搞到就黎有抑鬱症

佢之所以唔覺得有問題, 就係因為自己無野
唔開心既咪鬧多佢兩野, 發下脾氣囉,
唔好鬧分手就得架啦
發洩完就放低件事,
唔好再拎黎辛苦啦

巴打俾我感覺好成熟好理性
如果我男朋友都識咁體諒我就好了
你女友一定好幸福

失眠撚每到夜晚就好無聊好孤獨
手機已經玩到無野好玩
身邊所有人又訓晒
一個人發呆等天光真係好難受

香港加油

所以我選擇左開POST
當年開呢個POST既時候係我情傷最重既時候,
總會搵到D有意義有價值既野去做既

巴打有無tg

覺得拍拖係一門學問
我好似點都覺得唔夠
佢唔夠關心我
唔夠體貼
唔夠愛我
所以我成日都唔開心
但係唔夠膽同佢講
我明明之前都唔係一個禁需要愛同關注既人黎
單身左幾年都得
點解一拍拖就唔得

上面有寫, 我下個post會直接開post放

餓左幾年, 難得有野食都想食盡去既..
你呢個唔係學唔學問,
只係你既需要,
其實你係唔開心既, 唔講其實都會知吧?
除非你真係收得好埋好埋.

其實可以好好地溝通下既(非鬧交),
話佢知你想要D乜,
有D男人好撚蠢 (包括我在內),
有時係要講先會明,
收得太密既只係會搞到件事越黎越嚴重

唉聽日 仲要返工

平時見都冇乜野
但係一返到屋企就好似變曬
係咪男仔都靜係中意出嚟見
同埋覺得見完就夠唔使再傾電話嗰啲
其實一個禮拜會見幾次
但係有時夜晚都想傾下電話
佢又覺得唔需要
反而覺得我太緊張佢
講都講過
佢唔肯改唔肯接受
唔肯就我即係點
我係咪開始要有心理準備

係呀我轉左名 之前嗰個好似太直白

點解個日我成碌木咁，無救到你，雖然我唔識你，唔知你依家點

男仔返到屋企可能有野做呢
我唔知你/你男友幾歲啦
好多男仔出面就陪女,
返到屋企, 夜晚既日子就陪朋友

我自己都有朋友一返到屋企就熄電話,
瘋狂撩我打機

仲後生既話, 都幾大可能係陪緊FD,

BTW如果講過都唔肯接受既,
就去到一係你包容佢, 一係就....

乖啦, 你訓唔訓對佢無影響, 只係折磨緊你自己

我覺得自己比人收兵 雖然身邊所有人都叫我醒

我都打算走 但比我睇到呢一幕 個心 好難受

好似 原來之前一直比人玩緊冇真心過

我已經盡緊力去拉近緊我同佢之間既距離
定立左自己既目標
希望有一日可以同佢同行

但係成日睇佢wtsapp見佢online 又唔知做緊咩 想搵佢又唔得真係好虐心

拿, 你要自虐下唔係問題,
最緊要係你搵到目標, 將佢變成你既動力就夠,
人地online都可能想睇下你幾時online架姐,
幻想下真係唔係問題既

好唔開心 條仔明知我唔鍾意都同成班又男又女出去玩已經唔係第一次
所有人都話佢唔顧我感受叫我同佢分手 但偏偏我又唔捨得

玩D咩先
玩D咩先決定到佢做既野有無問題

[member]我之前都試過好似生不如死咁
成日都訓下又醒下 醒左之後仲辛苦過唔訓
我ex打我而且佢出面拖住唔知幾多條女
不過我覺得一旦誠信出現左裂縫 就算你之後點um左你自己個心去原諒都好 始終最唔舒服嗰個會係你自己
The Best Is Yet To Come,不如試下俾自己放下假
諗清楚下一步想點先

唉冇心事留低

可以無心事都仲sad, 屌你咩

生活好平淡冇咩刺激野

佢又會叫我唔好再落bar同埋有時候我同佢講話有d男仔同我講嘢嗰陣，佢會話人地想媾你ar我地成日訓覺嗰陣都係十指緊扣咁訓

其實都知道佢應該係同緊人傾計
唉 都知佢已經唔關我事
但係都係有種感覺唔想比人搶走
我係咪就黎痴線

原來有咁多人 都鐘意睇人上線

你唔記得我講乜
佢而家生活係佢既事
你要做既野係佢比人搶走之前, 快手升自己level
你唔想佢比人搶走係應該, 係必定既,
但係你都要做好自己, 先可以捉得返住佢隻手架

出到黎社會,
總要搞好關係先可以生存到落去,
被逼又好點都好,
唔做就被排擠, 被標籤做怪人

玩下有乜所謂,
你又唔會一日有4粒鐘拎住水煙黎咬

覺得做人好難 係香港更難
生活已經難
而家咁既氛圍 更加令我覺得氣餒
但就連氣餒既念頭都唔敢有 有都塞返入去
因為我知道好多人付出左自己血汗
大家未放棄 我又憑咩放棄呢⋯⋯

衝 你估我唔想？
但有包袱 如果我有咩事 生活會有影響
但唔衝 覺得好無力
除左撐人數 就好似無做到咩實質既野
越睇新聞就越嬲 但嬲又無力改變

呢排開始失眠 工都唔想返

所以好鐘意深夜 因為唔駛再偷窺佢上線 可以休息一下

我地呢個星期已經好多日一齊訓，見佢仲多過屋企人，好似好衰咁

傻豬黎既, 係後面幫手拎支水上黎,
係後面幫手同我地洗下眼,
已經係好大既支持,
前面點衝都好,
都需要有後面既手足支持

多謝你啊巴打
而家成個社會一片愁雲慘霧
真係多得你繼續發放正能量 撐住大家
好人有好報啊！大家加油！

大家加油, 香港加油,
呢條路上面, 有你有我

發夢都會諗起你 原來要忘記一個人係咁難

You played with my heart
You played with my mind

令佢唔開心左好多次我係一個壞左既人

You played with my soul

無所謂, 佢憎你又好,
佢點樣都好, 你做得出就承擔左去,
比自己一個教訓又好點都好,
比自己一個動力去做返一個更好既人

You are a reqlly good friend
收到呢句野

心諗唉屌自己都有今日

屌 我嘅心事喺一直冇乜心事 成個人好撚空虛
呢期社會好動盪 出去見到有人喊有人驚 甚至有人pass away 充滿咗負面情緒 但我自己好似都只係小小心痛 出去好聽啲叫為自由 難聽啲就喺因為想繼續同班鬼佬同台仔frd一齊打機
係咪好怪

依幾個星期發生咗咁多事我都可以無咩感覺,我係咪痴咗線
依啲係咪冷血
利申：三次集會都有去

唔怪
每個人都有佢自己背後原因去爭取自由同民主

soldier

目的係乜真係隨便你,
只要企左出黎我就會好多謝你

我唔會道德綁架/情感綁架你,
有無感覺逼唔到控制唔到,
可能因為其實你覺得對自己無咩影響,
所以就會無咩感覺,
但你出左黎, 就已經係對我地最大既支持

其實d袋可以做到好真
甚至連撈都有分幾個級別連袋同盒都有架

自己之前係fuck boy
傷過好多女仔

呢排識左個女仔 本身諗住做sp
但之後鐘意左佢 佢又好似鐘意我咁keep住搵我

感覺上大家都鐘意左對方咁 今日同佢facetime完(鬼妹黎 香港讀書但返左鄉下三個月)

Facetime完之後佢無啦啦彈句you re really a good friend

之後就話等佢返黎會搞清楚大家關係睇下會唔會拍拖

拍拖既野都做過哂 會出街會拖手

個腦好撚亂而家自己一個飲緊酒
岩岩對住塊鏡笑鳩自己：你都有今日啦

Sir yes sir

Player點都係有報應
記住唔好再玩任何一個女仔la

之前拍拖果時又出軌又剩
而家專一又搞單咁既野

唉 報應

認真諗自己都唔抵幫其實

係時候要改變自己

近幾年個人就越嚟越小情緒,睇野都係理性行先,以已經無乜比感情主導
之前有人開post做性格測試我理性情感係89:11
其實咁樣係好事定壞事

真係奉勸咁多位拍緊拖既真係要專一唔好出軌

之前每一段感情都出軌 果時唔信有報應
女朋友一對自己差少少就出軌無限loop

而家到報著自己到 真係唔到你唔信
家陣現眼報都只可以屌自己抵鳩死

ge 呢段關係
不過可能係我諗多左

所以話真係有報應既
放心啦, 報應到左, 下次就會無事架啦

身邊有好多例子 玩咩都好就係唔好玩人感情

就好似借完人錢，還翻錢俾人就會冇車

理性係無問題, 係拍拖麻煩D,
我唔知性格分析係點,
但再理性既人都會有情感爆炸既一日,
只係你未到呢一日,
我自問自己都係好理性既人,
我都係去到有烈士pass away既時候先一次爆發出黎,
無話好定唔好, 只要係問心無愧就可以

果時衰撚到睇住個find my friends功能睇住我ex確定佢走左之後(同ex同公司)就同第二個女仔(客)去爆房

仲要唔止一次 我有今日真係抵鳩死

fuck boy黎計你都係傳奇級
學樓上講借錢還完就無事
但你似乎唔止一條數要還

第二次仲要呃佢自己返左屋企(我知佢唔會check個find my friends睇我係邊)

其實係去左第二個女仔屋企

你真係用碌鳩去諗嘢wo Ching

佢應該每個月都要還min pay

搞老破都唔撚掂

我都唔知要讚你好定屌你好,
樓上既有幾位就溝唔到女,
可能佢地溝唔到既女就係比你左,

但如果真係有報應既, 你有排還

啱呀,我情感上係想拍下拖咁,不過理情話比我知我拍拖係會害鳩個女仔,所以先避開同女仔接觸
有好多時候我都想借情感爆發去衝一啲野,不過就係爆唔到

真係好撚跨張,
令人妒忌又令人嬲

搞撚到咁真係抵鳩自己死
如果見到之前既自己真係會大巴大巴車埋去打撚柒佢

個個月無限loop

未見過咁誇張嘅fk boy

唔洗勉強, 要黎就自然會黎,
我當日雨革都係無乜情感去加持,
純粹係覺得要做就出左去,
魚蛋既時候都無為天琦而有D咩大既情感波動,
咁多年直到前幾日先真正爆發晒出黎

預左有排還
不過係黎得太突然一時接受唔到

都係果句 抵撚死

係一定有報應
所有記住唔好再hurt人

咁多位可以盡情屌鳩我唔緊要

真真正正回頭已是百年身 太遲

唔好講到咁抬舉啦大佬
有排還 咪話孫 有冇仔送終都成問題

雨傘同旺角我重係中學雞無諗過要做啲咩,
今次睇完啲野之後覺得唔撚掂要做啲野先得,先走出嚟遊行
所以69係我第一次遊行
第一次見到咁多人一齊做同一樣野個感覺係幾特別

鬼妹佢都話有好多未知數 始終大家唔係正常途徑開始認識對方

不過我都打定輸數

得之我幸失之我命 好彩可以一齊到我真係會好好好專一

不過出自呢個ex fuck boy把口完全冇說服力

扑野固然有 我話冇都對唔住自己
但打車輪既更加多 仲撚衰
果時同人打車輪等同握手一樣
屌 fuck me what a fucking garbage

Honestly u are such a fking jerk

所以你只係岩岩面對，
無必要為左自己情感上既野而質疑自己，你已經為左香港人表態左，做左自己認為要做既野

成日比藉口自己
成日話飲完酒出意外唔計

屌但酒醉三分醒仲去到酒店check in到
睇返轉頭真係好撚想屌死自己

屌你老母仲要呃鳩d女仔我係single
Ons完之後想同我一齊既就唔理佢
想做sp既就keep住聯絡 唉屌我真係好撚慚愧

有用套 冇任何性病病徵
話醉左仲識戴套你話係咪真係屌我老母

真係diu nei

儘管屌鳩我 我係抵死

就黎六點 仲自己係房飲緊
明白自己要還既有排都還唔哂

真係報應 自己甘心接受
你都有今日啦

Diu nei都費事
Dun drink too much alcohol la
Try to eat some chocolate ar,There are endorphins inside chocolate and it may help u to feel better dude

The best is yet to come

唉唔好講朱古力
今日收到佢係德國寄黎個package
有排朱古力係入面

咁smoke 下la

都飲左好多啦今日 唔爭在果少少

唉

我唔420 次次都bad trip
食煙會食既

我都訓唔著，琴晚stoned住訓

另一半 去飛去倫敦兩星期

How was ur bad trip dude?

住外國？冇追post

要飛去*

而家有facetime兩星期冇咩問題既

兩星期即係十四日 好快過
數下手指就過

有FaceTime 都係咁話
本身同居 冇左佢係隔離 真係差咁啲
有啲孤獨feel

暈撚到仆街 可能次次都係飲完先食
未試過唔飲smoke

訓覺嗰陣先係最唔慣

岩呀 雙人床 得一個人訓一邊 個種感覺。。。。

睇下netflix煲下劇好快過
或者搵定d戲等佢返黎一齊睇 時間會過得快d

我冇暈
只係爆左嗰下好正
大家相眼通紅咁望住大家
佢而家唔喺身邊

Long d?

多謝你既建議

平時臨訓之前又會傾下計

咪咁林鄭tone啦

唔係ar

我覺得Netflix 呢排有d都幾正

之前佢鬧交 佢番左自己屋企一個星期
個時都已經頂唔順 日日訓唔著。。。

哈 真心架

上次發夢飲左好多之後同fd smoke
一分鐘即刻黎料 成塊面青哂 feel到耳仔發冷
後尾去廁所劏哂出黎先好返少少 但時間觀念都仲係錯撚哂

其實諗返好撚危險 會好易OD(聽聞)

依種感覺 真係 希望14日快啲過

個口乾撚到撒哈拉沙漠咁

仲要飲極水都唔夠

D人成日話會好肚餓食成個pizza都唔夠 好想體驗下呢個感覺

屌你呀林鄭

肥撚死

唉 岩岩睇返佢send比我d message又好撚傷心

So many uncertainty

Life is just like that

Ig dm message
覺得佢好似哄緊我唔想講到咁直接傷我咁

但自己以前又係咁樣玩弄感情

終於明白個感覺係點

早晨

有冇例子？

咁早呀巴打

話等佢返到黎先再諗真講拍唔拍拖
唔想而家make any promises 住

話I really care about you之類

唔想訓

你係邊度識佢？

佢有時太理性

Bar

咩事 分享下
我依家開工

之前做fuck boy而家有報應
巴打返咩？

賣麵包

辛苦哂 收幾點？

我估佢都唔想傷害你
hurt左人始終都唔好受既

利申冇追post勿屌

Damn

3pm

我做bartender

希望佢真係唔好唔想傷害我而講門面說話
希望真係真心

唉好撚自私 明明之前自己就係咁樣呃呃哄哄玩鳩人

朝早應該幾忙 好撚多人買麵包
收工之後多數有咩做？

就係呢樣先鳩kick
唔知係真心定玩玩下

偏偏自己就鐘意左佢

佢邊國人？

一定靚女嚟

普通斯拉夫民族樣 金髮碧眼咁

佢幾時再返嚟？

8月

仲有排

我好掛住你 難得搵到個一見鍾情嘅

訓左一陣姐 咁快就去到800幾

同初戀分左手，仲keep 住WhatsApp
好似比緊機會我又好似唔係
唔知用咩心態同佢溝通
失眠左好多晚喇

普通朋友囉
如果自己頂唔順既其實無必要做朋友既，一直比自己假希望只係傷身

咁早醒

係呀 依家先得閒上黎
收工返屋企做家務
搬左出黎

食埋早餐差唔多

原來係一個人住

幫你頂左陣
不過唔識氹人

我講野唔經大腦

希望可以好似異世界或校園漫咁邂逅女主
如果唔係就一世單身

每個人都有每個人既做法既,
其實有個人聽自己講野, 比到反應已經係一個好好既減壓方式

我

一日仲要飲5,6杯
身體入面流既唔係血, 係尼古丁同咖啡因

連作者都係單身既時候
睇怕你只好選擇一世單身

我都幾樂意做聆聽者

我都日日拍幾杯啡
慣晒仲要咁早開工

我都係因為返工, 慣左
但係連放假既日子, 唔飲都會無精神,
我連訓覺前都要啪杯先訓得安樂

我唔係度既時候就靠你聽啦

已經睇開咗

我黎緊全職無業遊民做家庭煮婦好得閒

女朋友係一個好獨立好被動嘅人 平時好似對我好冷淡咁 又唔會好痴身 唔會講甜言蜜語果啲 但係實際上又真係對我好好

只係有時我會好有無力感 覺得好似得自己出緊力咁 又會覺得女朋友唔太緊張自己 係唔係我太過care佢？ 有冇人可以開解下我

我嘅感覺都一樣就係咁.. 我知道呢個係佢嘅性格 我地係咪信心唔足夠？

而家一個星期先見到女朋友一次得三四個鐘左右 好想見多啲

咁你有冇發現佢同條女做啲咩？定淨係食飯？

我有間接咁講過我唔夠安全感 想佢變得有小小依賴下我就足夠 但我諗佢get唔到我嘅意思

我見其他女仔都會好小鳥依人 又會問長問短咁樣 但自己女朋友就完全無咁樣 我就會懷疑佢嘅心態

咁佢收埋收埋都唔會係啲咩好野 你肯定佢send哂所有對話俾你？

有冇人開解我？

佢話咁樣我會覺得煩 其實我都明白咁樣我會好自由好正 或者會有其他人會羨慕我嘅情況 只係現在呢一刻我想要佢痴身多啲

我地一齊之前我都知佢性格係咁 我以為做左男女朋友就會有小小似返情侶咁

點解淨係見咁少嘅？

如果條女想溝你條仔應該唔會同你解釋

你試下同佢講下 想佢煩你多啲？

可以試下嘅可能因為我以前經歷過慢慢冷淡然後平靜分手 所以今次我好怕一模一樣嘅事發生

之前係會一個星期5-7日都見 而家sem break 我返咗intern 9:30-6:30，佢夜晚又唔出得黎食飯因為要同屋企人食而且要照顧老母（老母中風 ），然後星期日佢都要陪屋企人

冇曖昧對話？

如果係咁巴打真係要試下同佢討論下呢個問題
如果唔係 果種感覺走唔甩 件事仲差

但係都明白需要勇氣去傾

係佢唔夠愛你或者價值觀唔同（男仔角度）

有冇可能你照顧媽媽嘅時候 佢可以陪住你/佢願意上去陪你？

Btw 巴打你壓力都好大下

你試下同佢講你係鐘意女朋友痴身多啲 我都遇過你呢啲問題

其實一段關係長咗 係咪就會發生呢啲情況

我諗你誤會咗 係我女朋友嘅媽媽中風

巴打咁樣講完女朋友就有明顯改變？

唔一定架！最重要係價值觀 你地兩個嘅價值觀係點？（人生入面邊樣野行先）

唔好意思
眼殘睇錯咗
咁你女朋友都好大壓力好辛苦

巴打
你係唔係好想見佢多啲 但係又知道佢係因為有嘢做而限制咗

件事過咗之後 大家價值觀一樣翻
但係我安全感好唔夠

我係一開始一齊咁樣講 因為佢一開始係有怕我會覺得佢煩

冇錯呀 所以我都唔知可以點 其實佢都想見多啲

點解唔夠？佢有咩問題？

咁如果你叫佢同個女仔完全斷contact佢肯唔肯？

會唔會可以去佢屋企果啲？
我都有巴打嘅感受 好想我男朋友理我多啲
不過知佢翻工忙 所理唔到我 但係其實我好想佢可以陪我多啲

咁佢有冇改變？

我女朋友係真係性格係咁 佢生活有煩惱都寧願自己一個解決

我都想 但佢爸爸係好傳統 想就黎結婚先見我 然後佢爸爸話而家唔想多樣野煩未想見我住 （起碼一年後）我見啲朋友都好快互相同女朋友見家長 望番自己就

佢而家重有女仔fd?

咁有佢爸爸真係難搞啲

依家斷咗 不過公事上點都會有接觸

咁我覺得你應該俾次機會佢再觀察下

佢會唔會同你匯報下？

都啱嘅 其實呢啲道理我全部都明白 我只係想得到同路人嘅安慰之類 去增加我嘅信心

我要分手！ ！！

俾小小時間佢理解下 睇下佢會唔會做啲嘢氹下你咁

會同我講啊

試同佢傾下先啦
我相信如果大家都想繼續落去 溝通真係好重要

分啦

我都唔知點搞 好想見佢屋企人幫下佢地手 但唔明點解佢爸爸係覺得煩 明明可以多個人幫下忙 Btw女朋友已經見過我父母

我覺得因為佢爸爸未當你係自己人 可能覺得又要招呼你好煩

近排佢有一樣野要處理 半個月左右 我諗等佢處理完先再傾會好啲？

好唔開心，我唔知可以點做，我知道佢工作壓力好大，所以我會好主動咁搵佢，希望可以令佢覺得我會幫佢分擔下，但個問題係我地係long d，當佢有事情發生我唔可以係佢身邊，當我問佢我有啲咩可以做到，而佢就話冇，同之前就講話想自己靜下，唔想拍拖，我完全唔知點做好，我同佢已經成個禮拜冇FaceTime ，即使我打比佢，message佢都係已讀就算，我好驚一直沉默落去會令到佢決定分開。

咁點解會冇安全感嘅？

而家冇得上佢屋企又咁少見 好難受

我咁睇 好似佢係已經想分開